算鳩數啦，黑警軍政府統係贏晒。

老豆搵仔搵咗咁多人出嚟有邊個有事？
唔好話做犯法嘢。連表態孤立佢哋都唔肯做(下面條link)，咁你哋仲話乜嘢等開學叫啲小朋友杯葛啲黑警。

除咗前線嘅手足之外，原來全部人得個講字。全部都係得個嬲，其他嘢等人做。

原來不流血，不受傷，不被捕係指黑警。原來不割蓆，係同黑警不割蓆。

你哋繼續扮唔關自己事啦，我就一定同黑警割蓆架喇。雖然得我自己一個割係冇用，但我唔做係對唔住前線手足！

[要多人做呀]黑警隨時患抑鬱症！！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

連登仔: 你叫人做你自己唔做?

我唔識黑警朋友，係我好彩（唔洗識到壞人）定唔好彩（無得恰佢）

個問題係已經無曬黑警朋友

就係知私刑基乎冇可能做到，所以我提出咗唔犯法用咁孤立佢，俾精神壓力佢，但連咁少成本都冇人做。

14年已經割哂 想睇下佢地精神打J都無機會

無都可以照轉相，照談討，照表態。依家係要精神攻擊呀。

係連我哋大人都冇人做呀，仲講叫小朋友做。

831太子嘅post有啲似當初不斷下沉嘅機場post

我唔知你哋係怕因為咁而同黑警親友面阻阻，定怕驚人篤灰冇咗份工。但前線係冇咗前途，連命都唔要呀。

發現樓主沒朋友
利申：已同狗絕交

我再講，轉相唔係為跟風呃like自high。

依家係要高調表態，係要全城人一齊杯葛佢哋。要佢哋真正成為過街老鼠。等佢真正受盡社會壓力。

已中出一件警嫂，都算盡點綿力

轉相

星期二個日已經無大學生罷課啦

朋友都唔多, 唔好話狗..一隻狗都無

我再講一次，唔使理有冇狗親友，轉咗先。

起碼啲狗仔狗女一去到啲fb page，一睇啲post，下面啲留言全部係同一個頭像。

收到.

少人做緊係冇用。全城做就有用，仲有唔係得個轉相，仲要行動係真正老死不相往來，拜年婚禮全部唔去，唔請。

仲有，除咗俾黑警睇，最主要係俾黑警仔女睇。除非黑警唔俾仔女上fb/ig。但咁又會令仔女不滿。

仲有，哩個唔係呃like，最少我轉咗之後一個like都冇。

點解你要否定所有精神攻擊？
物理攻擊佢有裝擋，精神攻擊要擋難好多。
政府都會打心理戰。
而且政府都會打心理戰。
而且你同我爭論嘅時間，已經可以做到。

要攻心應該搞中學班聚，惟獨唔通知隻狗，跟住成班高調放相

點解唔可以一齊做？

老實講，請假唔同罷工。
當然我都唔會否認你嘅付出。
我都試過請假當罷工，但哩啲嘢唔會多人長期做到。而且，你可以繼續罷工，甚至上前線，同一時間你都可以高調表態。而嘢樣嘢係唔使咁高成本，點解唔做？

亦都會有人咁諗，所以先真係冇人長期做到。唔返工點買裝備，點食飯搭車去抗戰。

依家有個低成本嘅方法，點解唔去做？做咗又唔會阻到你罷工抗爭，係咪？

唔轉相，唔割蓆嘅人可唔可以俾個理由我？

精神攻擊係唯一和理非對黑警做到既野
希望大家盡可能做下
尊重生命？班黑警係太子壓住人條頸
前線既人俾人打 你地咩都唔做既話
同2014年冇分別

樓主唔好咁大聲
又有人出黎屌你話又唔見你做

我提出得，我當然自己轉咗先。
雖然我一轉完冇人跟冇人敢comment

有冇石硤尾手足消息

冇錯，即係好似街坊落街屌差佬咁。
但哩個更加可以俾埋壓力啲黑警仔女。